（法律問題）聽講襲擊休班警唔算襲警

有無法律巴打解答下？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

不分化，各有各做。

如果佢有出示委任證同表明警察身分去執行職務既話
應該算

人大釋法，完

唔好咁做，佢地仲有小朋友，小朋友呀

咁如果打緊佢個陣 佢先表示係休班警 之後停止攻擊
咁算係襲警定傷人

仲有老婆

麻包袋先

講到襲擊一般人就唔犯法咁做乜

諗起以前攞支 laser pointer 射地下， d 貓仔狗仔就去追，真係幾好玩

講就係啦？
唯快不破
Show唔到證點知佢係唔係冒警

sorry
回錯 post

我地咪叫唔好做

襲警同傷人程度好似唔同
所以好奇想了解下

不嬲唔提倡犯法
純粹學術討論 想知道

水刮隊長單野 唔係有一個被控襲警咩 ?

唔好射眼啊唔好啊

梗係唔會射眼啦

被控姐 但告唔告得入先得
同埋唔計政治因素 休班警被攻擊 應該告唔入？

以前睇戲教落係佢show pass之前打柒左佢先

利申 犯法野大家唔好做

麻包袋快閃嘅野，冇事嘅